同一單新聞，不同台，不同的感覺。

世衛開大會
CCTVB：中國對付疫情有功，美國搧動其他國家搞破壞
ViuTV：各國攜手合作，希望早日尋找源頭

睇得CCTVB都係支那狗，其實可以報CHO係支那既都得